學毛主席抗爭並唔係睇毛語錄

學毛主席抗爭並唔係睇毛語錄
而係睇論持久戰

大家自己代入
就明白當初毛主席點打遊擊戰

P牌推唔到

麻煩大家幫手推

831

721

10.1

不得不承認佢打杖真係有一手。但係講到治國果d...不了，仲腦殘過d藍絲

所以只係睇佢打杖果part

推

幫推